鐘意韓國野個d人，係弱智定on9 ?

弱智
On9